台中台南行程問題

Day1 桃園>高雄
Day2,3 高雄>墾丁
Day4 墾丁>嘉義
Day5,6 台中
Day7,8 台北

因為桃園入桃園出，所以盡量將最後兩日安排返係台北
其他大致上有冇咩技術上既問題？
我驚交通上會唔太方便，因為2個人去唔會考慮包車
咁多位安答有冇其他建議？

點解唔高雄去台北走？

仲有話去台南但係行程無台南嘅

sorry 應該係南部 唔係台南
好早買左機票 無open jet

你考慮下景點交通好過啦

樓主，認真提議你問下機票可否改高/南入北出，
錢事少，交通時間真係會花多好多。

長時間係鐵路/自駕你亦都辛苦。

如果補既錢唔係太大
比起你其他方法由北去南可能仲慳返少少
高鐵唔係平架都

假如可以改高雄入台北出

Day1 桃園>高雄 高雄＞下飛機直奔墾丁
Day2,3 高雄> 墾丁＞高雄 (留一晚)
Day4 墾丁 高雄>嘉義
Day5,6 台中
Day7,8 台北

台中去台北如果坐台鐵大約2.5-3小時
早幾日買定飛否則有機會冇位坐
(桃園開始多人上車，如果唔可以全段都俾到位你，你變左由台中企到台北)

如果你去嘉義唔係為咗阿里山嘅話喺臺南留日好過

你去遊車河架?